你地幾時先會明？！而家係戰爭狀態？！

我求下大家諗清楚呢場仗！ 係真係戰爭黎架！

而家出得黎已經唔係遊行,係上戰場，仲要係一個無得走既戰場。你去得就唔係全身而退，而係用最小既兵力達到目的。 而家唔係防守保衛戰，而家主攻奪權戰。

亦唔使再批判黑警執法，而家係得2個陣營。佢地只會幫佢既陣營。呢班係武警，香港警察無左架啦。

再諗住出黎嘉年華既，你地可以直接做返你地地區工作。戰場唔岩你地。

勇武手足早有覺悟。不過我地好快消磨掉。

全民勇武 在所難免

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

求下你地了解清楚而家唔再係以前既遊行啦！！

是時候覺醒啦！！

各有各做姐 和理非轉勇武唔係咁簡單
如果遊行淨係得勇武出去 咁警察做嘢更加唔洗留手
一鋪清你袋都得啦
每個星期keep住搞政府一濟 達成目的散水係目前最可行方案

咁你有無諗過每星期搞一次又會犧牲幾多勇武同會有幾多人受傷？

個問題就係勇武得返好少，和理非超多, 所以點解一路贏唔到。

以我地勇武人數根本打不起消費戰, 我覺得勇武和里非都需要有一個決戰日同決戰心。

好多人話長期戰爭，但你睇到好多問題出現。 走焦，嘉年華等。 最大獲係對大越來越倡狂而我地不斷咁被壓下去，完全失去主導權係哂下風。

唔凖去到嗰夜

612 721 811 831

啱 d人好似真係出去行街咁

推比更多人睇 要好似六月咁

兄弟爬山,各自努力。

有一大班和理非係道起碼可以令黑警做野難啲,得勇武手足好易團滅

自推